[League of Legends][65]屌爆娜恩個含撚嘴:P

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

TSM

LB carry

講個笑話,NMD

野龜真係專心玩caitlyn ezreal 啦

4.5

16.1k Levi

多過CLEARLUL咪得

Levi換隊吧啦

四強SKT TSM G2 WE

打到一半出左去食返支🚬

TSM VS GAM可以解釋為
BJERG大戰LEVI

手足好核凸

🚬㗋

🚬🚬🚬

tsm tsm

屌爆娜恩個含撚嘴

死打爛打16.1k都係輸

我狼威武 整返對NMD出旺角溝死女

唔溫stat final 都要睇fw 輸

係hauntzer+bj大戰levi+optimus

levi好勁

唔係輸 係屠 琴日果場咁少頭唔過癮

有個送頭型中路
比你都唔想玩

係海軍鬥水兵

STARK好似好啲
佢呢幾場落黎算穩定左

TSM會唔會簽LEVI

真心覺得佢好撚有潛質

牛排真係弱智咖喎

凱能 FIORA

HUNI呢排係成日玩

咁又點

HUNI咩英都識玩

Levi 好似係繼 snake 個softm 第二個越南菁英！

又放RUMBLE比HUNI

屌又係呢2隻jg

咪啦maple

花生仔竟然唔揀李星, 放比FW

留名Maple兵都食唔到

我係牛排就叫MMD玩飛斯

飛斯COUNTER 藍寶

玩到悶，不了

如中路Fizz

mmd教死肥西做人

我狼下路已贏

FIZZ上路黎

留名等睇 藍寶燒到飛斯含撚

含家產條魚，唔爆線都偷笑。

TP+IGNITE

上路都比人壓啦

正常應該輸到西咁
但nmd 真係難講

stk後2個ban亂黎

無閃

全路counter skt
留名睇我狼大勝

今次Fw個陣唔錯

擺明佢地想學上次tsm hauntzer
但換mmd 玩
冇閃等死

fizz?

呢個傳送

算係咁

笑完huni
betty咪又係F

下路輸撚到

betty死先黎交閃heal有撚用

Betty真係好撚廢 個flash 銅閃黎

以為死一次就教唔到你玩藍寶?

SKT條下路真係穩到仆街

Betty唔走位 走左唔洗中個技死

屌你今次招大射support

WOLF招Q係咪指定技黎
同我玩開果隻唔同

SUP:檢舉下路
AD: SUP不來???

射sup把撚

嘩屌你老味 呢舖真係心涼 除左MAPLE之後台仔吹得最勁就係betty

fw 隻suP 成日走左去 搞到下路單丁俾人殺

下路CS LUL

我果隻都係咁....

CHING你係咪買錯英

韓國殺手

睇陣skt 應該前期輸到仆街
5隻團戰英
但事實係調轉

你覺得真係關SUP事?

12分鐘71兵 開定PTT先

台仔不嬲垃圾 當年都係靠ToyzTPA先拎到冠軍
吹到台灣好撚勁咁

NL is the problem LUL

NL:好彩唔係我打

Rumble graves呢兩隻前期都好勁好無
Varus點睇都大力過ashe
得中路叫對線果陣對拼會輸 但果個faker黎

wolf真係隱藏boss黎

屌個扭

藍寶比FIZZ COUNTER喎 graves前期勁但唔夠對面李星勁喎 graves後期仲勁

skt d1 wolf

sor我唔燈了

faker 呢下閃，有幾多人做到

仲有冇人笑MMD

0/11/3 @ 15 min LUL

有

唔關MMD事喎

FAKER閃撚到咩事都冇

Faker銅閃

嚇撚到小花鳩閃

今場真係靠BANG

Faker

Faker以為開左鬼步夠快貼到牆閃走

未6lv都燒死你啦 隻fizz玩tf又一波帶唔走推完你線就走得 隻英由一出就無係比賽消失過 咁易比你完全counter咩

#完全counter

咁就兩招ss

betty驚撚到

BANG CARRY啦

冇大都咁撚驚 on9

打RUMBLE一定要狂GANK佢
LPL就有RUMBLE豪華套餐，死CAMP到你唔敢壓人

無計 rumble無f 一gank就必死
countergank另計

karsa招Q今場有無50%

bot open

BANG係時候舉重了

Bang去左bd

贏幾多頭都好
我相信FW都係衰betty輸撚返

閃電狼引以為傲的中野

屌你仲羸緊經濟

nmd未發功

枝箭似穿過左？果個位應該中架

Ashe 呢個skin 咁粗支箭都唔中

後期反而睇好skt會贏

乜而家AD興物防鞋

FW成日啲兵線推到塔門口比人點幾野先有人守

改左擋%

同埋依家隻隻都botrk先 攻速高既情況而未有爆擊果陣 即係要打多幾下普攻先打死人 物防鞋面對呢個情況累積落都降好多傷

上1,2個patch已經會出物防

受教了

巴龍又call得幾好喎

我狼

FW依個fake baron 靚哂

我狼V5

有巴龍又點 最後咪又輸返 信唔信

SKT呀 唔撚係呀

台仔又可以打一年飛機

真係睇BANG點 都未真係輸出過

肯定打左藥食左針

SKT呢波死兩件輸好多視野 係成條河同對面藍buff完全無視野下都敢走開抵輸呢條baron keep住拉打咪幾好

通常都係推唔入 之後開始輸返

打多廿個世紀都仲得

又成版韓國殺手

MMD 302
肥西 030

依家ppt臭d定係街市魚檔臭？

頂撚住

大家都中國人一齊撐FW啦

頂撚住呀

今場應該冇喇

唔撚係掛

我狼訓醒

其實skt solo lane都係ap fw出banner of command都唔錯 有錯請指教

ggwp

啱啱瞓醒

不過就算贏左依場
前期MMD 對線始終係個洞

KARSA

唔係又贏韓國呀

飛斯PICK得好

嘩屌靚踢

台仔又要打飛機打到LOL執粒

0/3/0 Faker Huni
0/2/0 Peanut

打到咁已經夠打飛機啦

比多5分鐘SKT come back啦

贏SKT抵佢地打J啦

屌娜星

睇左幾日MSI最黑暗既一日

破蛋真係抵佢地打 唉

拎得一座inhib skt waveclear都唔差 話唔定come back到

Faker bang 全場冇輸出過

SKTSKTSKTSKTSKTSKTSKTSKTSKTSKTSKTSKTSKTSKTSKTSKTSKTSKTSKT

mmd條線唔駛karsa係咁幫就打到咁
下場mmd會唔會過得仲慘

FAKER個3死都係好唔應該

nmd先讓一招大

一個唔覺意比faker大中carry/3-4個 兩個肥仔招ult all in 就搞笑

SKT點解輸幾次團輸巴龍都控制到經濟差幾K
係唔係因為前中期 對手心理壓力特別大
唔敢進取 多多少少會比SKT領先經濟

MMD d大技

法國今場wolf幾次都走得最遲

真係抵台仔打飛機

Rumble咁都空大

搞乜

因為JG cs 同 bot cs贏好多 同1st blood

閃電狗

送一場當豪比狗

彩神好波^^

閃電狼 韓國殺手

唔洗多講,已轉fw死忠

我動議今日唔好再屌閃電狼

MMD笑了

身為中國人見到對岸既中國人嬴左好感動

係抵既 首隊贏SKT wo

好似拎左冠軍咁撚開心

打返年飛機

Maple 招ult 連射兩個

中國人

屌打咁滯

希望HUNI 拎唔到任何冠軍

訓左無睇,台灣沉左未?

MMD教肥西做人

NMD喊

Huni 個樣嬲到

彩神好野

電狗其他場輸成咁都可以贏到Skt
抗韓buff真係吹佢唔漲

係架啦 人地skt 比人打下飛機啦

世界賽前又可以吹奏

台灣陸沉未

問題係faker同銅閃 開撚左中塔

首隊打贏都夠打J啦

台仔大爆射

Faker從來都唔能夠係Maple身上打出任何優勢
呢個真係閃電狼克住SKT主因

FIORA VS 潛水佬?

小心地滑

faker:下場屠tsm出氣

其實faker今場好多失誤

花生狗同死肥仔

打贏skt比人打下飛機喇-.-

睇數據好似破左rumble金身？

可能MMD呢個真係收招 再輸唔撚掂要放招

走先

台仔虛脫未

輸第一場rumble

Kkoma :

究竟g2同tsm有冇機會贏skt

無野可講贏到skt 真心值得讚 替咱們kt fans報仇了

想問下肥西一陣去到後台邊個敢搵佢講嘢

佢今場真係打得好左

班台打完飛機 到班蝗又打飛機
WE > FW > SKT

輸左依場就10-1

Sor我燈撚左skt

環保撚又話因為全球暖化搞到水位上升既
明明就係班台仔搞成既

Skt呢個勢頭
屠完kt出黎又屠全世界
贏到打下飛機真係唔過份

1. Ogn logo.png
SK Telecom T1 6-1
2. LPL.png
Team WE 4-3
3. NA LCS.png
Team SoloMid 3-4
3. EU LCS.png
G2 Esports 3-4
3. LMS logo.png
Flash Wolves 3-4
6. GPL 2017 Spring.png
GIGABYTE Marines 2-5

送場比TSM等電狗出唔到

karsa 當花生狗咁撚
faker 俾人打到變智障 又冇金人又冇攻

tsm贏左嘅

下場SKT ban 李星 /搶pick

唔知點解想睇gam 不過佢地隻中路真係好廢

等睇SKT點應對啦 老實講先唔理D台仔打唔打飛機 我覺得咁樣先好睇

痴撚線，好有lck 常規賽臨完果一兩個禮拜味道。 skt 由鳩你打，hea住入小組咁。 ban pick好似亂ban咁。 比假希望比d隊 再慢慢煮黎食

激嬲左faker 陣間tsm會點死

karsa 隻李星真係好勁

相信全世界都好撚開心SKT終於輸返場

好小見花生成場唔做野0gank

呢個真

其實點解要BAN 雷西同CAIT

BAN左隻 只係禁Q+E+R既英就無咁煩

等睇SKT點應對啦 老實講先唔理D台仔打唔打飛機 我覺得咁樣先好睇 下次再對戰就好睇

係喇係喇

屌那星, 花生仔TROLL左成場

一陣輪到tsm贏skt

唉，LOL 最黑暗一日，一陣SKT 搵TSM 出氣
gg
其實bp 贏咗
邊個估到mmd 咁撚廢拎到fizz
rumble 打都冇得打唉

想睇電狗贏左skt 但輸哂其他 出唔線

山本彩世界第一

等睇dmg chart

肥仔早啲放大隔開曬成隊咪走到,呢樣野康sir隻藍寶玩得好好多

FW=unofficial world champions

笑死

D人話mmd勁 huni玩飛斯佢玩藍寶死仲勁

拎優勢英贏果一次就打飛機

想知今場HUNI同FAKER D大放左去邊，好似冇乜印象

比KARSA踢走2次 如果唔係條巴龍咪又係花生仔搶到

karma高傷過佢

5.4k....

maple dmg

根本成隊skt都唔知玩緊乜
啲閃差到，下下一百血死硬先黎閃，銅閃都出埋

雖然好憎台狗但其實咁先正 有d 野睇 唔係skt 場場贏

其實肥仔係指Huni定Wolf

兩個都肥到乜咁

佢岩岩輸撚左個樣

Huni Faker Bang三個拎晒自己最勁既英都叫亂BAN
輸就輸啦屌，好撚肉酸呀係度揾藉口

屌你faker真係打到變智障

19.7k vs 5.5k

我冇野講,打啦

照道理下場skt 應該絕殺tsm
faker 個樣嬲到
但如果戰略考慮應該輸比tsm
等fw 出唔到線
不過冇可能架la

等睇尾場FW 輸俾 WE
之後蝗台兩班人互打飛機

WE > FW > SKT

講緊我狼個coach

贏就贏輸就輸
你睇skt班人輸個樣
就知佢地都估唔到會輸
Skt個pick都會自已擅長 唔算放水架啦
係無針對姐
佢地大意係真
但唔覺有放水

我狼威武！

skt fanboy仲好笑過台狗

估到peanut faker dmg 應該加埋都唔夠maple

FW贏完 仲唔輪到tsm爭返啖氣？

Huni

FAKER係咪第一次0殺0助攻?

Huni係肥西

大家都係中國人呀，唔好拗啦傷和氣

得Syndra得天下

Huni 啦

台狗會話 你拎菲歐拉都打唔贏潛水佬不如唔好做韓國人

飛斯打贏藍寶就係技術咁咖

召喚會員虐台狗幹台妹

駁唔到 輸一場都要扮輸

果下巴龍CALL 都幾神，call outplay SKT 都幾少見

兩次巴龍karsa 當花生狗咁撚
冇咩好過 智商有差距

係咪有隊贏到SKT
SKT就係放水
閃電狼之前柒點笑都好
呢場贏算係咁啦

Hunk 同faker呢個KDA應該係全季加埋msi 最差既一場

本彩世界第一

sjokz下海啦不如

話skt 放水 會唔會太酸

彩彩好野

明明蛇蛇話穩住

條女自動加左TOP LANE PLAY SAFE

個中文翻譯好撚柒
好彩有sjokz 係度

點乜撚野頭 明明你都聽唔撚明

咁都智商差距
唔通唔過去博咩

咁撚多如果咩 同埋招踢指定技 有得踢唔到咩

skt fans 都係無撚腦
輸=放水

huni peanut faker 真係打得好差

講真今場真係幫唔落SKT既 先唔理FW係咪打得好 FAKER個3死都唔應該啦 一個銅閃 一個有閃但中艾希大 一個比KARSA R閃佢又係有閃 花生又無發揮 得BANG係下路羸

唉屌
我好憎台狗但又好想skt 輸一場。
打和la super...

林達...

LOL 最黑暗一日

贏左咪比佢吹奏囉國際賽不嬲都風向變嚟變去架啦
輸贏都撐NA

閃電狗贏到skt
Tsm應該都有機會wo

點解大家都係中國人但唔撐fw?

好忐忑，好唔想比台狗打飛機但係又唔想skt贏哂咁悶

其實果個位 中左條魚已經死左 行唔切去牆

希望gam,打贏g2
咁樣後四隊排名又一樣

明明花生李星咁神都唔出

第一次成隊skt 比人outplay
第二次冇睇錯係karsa 打爆粒野炸走花生
咁都唔叫智商差距？

好撚肉酸呀skt fans
同閃電狼d fans 有咩分別

扛住了HUNI的藍寶
無壓力成長
海之霸主也放的蠻準的
這個fizz
讓我看到了當初世界賽也有一個選手
現撈海膽
調皮小飛
弄個faker不要不要的
一個區有兩個fizz god
太誇張了吧

1場表現就打J

karsa第一條baron彈出彈入都夠highlight啦
幾撚順

SKT對TSM幾點

有無人cap到faker 肥仔個樣

係咪真係花生無lee sin 就攻力減半

SKT嬲嬲豬依家
轉頭屌打 Freesm

030 040 030

基本禮貌...

唔明你班酸民做咩要jer住fw，可能fw之前有做錯，但大家都係中國人，點解唔可以齊力抗韓?

好撚肉酸

你智商有差距之外 你連對眼都盲撚埋

skt 放水炸 唔放電狗點贏
好似係

Skt輸左個樣睇得出無放水
只係發揮唔好
似未訓醒
幾次有閃都中大招

Huni想教nmd玩藍寶嘛

駁唔到

好撚on9 呀

淨係之前阿薩德 我已經好想打爆韓國，fw幫我地祖國出左一口氣，好自豪

依場見盡百態 真係好正

其實係指邊個

AGGER

係時候WA S

fw做錯咩

老哥 穩

撐彩

2者有咩關連

唔通好似cga個peehsmite咁訪問起到unun腳咩

其實fw今場真係打得好 唔好再盲反啦

雖然大家平時都俾台仔troll得多

佢地由bp開始已經令skt中晒伏

雖然betty一開波既發揮唔好 但佢地都慢慢咁穩打穩打咁win

成場係真係做得好既

Tsm贏skt係咪有機會入前四

幫祖國出氣

依個PO到底乜撚野PO

林達黎架咩??? 濕鳩skt fans

點知比人counter

有啲人 台狗=原罪

唔認自己係中國人唔好用中文囉

The Korean killers strike again!

lol 都係我地QQ出既，唔好玩啦

ching ho ball

SKT應該唔會放水咁撚衰既
同FW打多場啦

LOL POST一堆低端狗邊有可能比FW TROLL丫

唔認地球人唔撚好呼吸?

無可否認今場台狗真係打得唔錯

想問娜恩係邊個

又唔見班人屌柒高登連登仔最憎嘅韓狗

fw台仔隊嚟講算好好形象，估唔到都咁多人反

點都好 永遠都係TSM>G2>ALL

一定要中國人先用得中文？

其實下下假膠但冇人理真係巧橙

之前又話咩好期待有邊隊可以赢到skt
而家赢咗俾人酸 拎哂啲signiture英又話放水

唔好盲反啦，大家都係中國人，對岸人民已經證明左中國人唔是東亞病夫

順便召喚埋SKT三連霸冇死角

skt fans 都沒腦架喇 有腦點會迷泡

都係收番埋
原來真係有真心會理

我記得以前FW又係羸SKT
D人就會話 BO1都有得打飛機
BO5羸到先講

識迷一定迷IMMORTALS

覺得自己好冇用 有冇人可以開解下我

唔識英文不如唔好學人串

閃電狼又做過乜得罪呢度班銅牌仔

唔係阿 你個死假膠都釣到真心
仲唔止一個

怎麼才算贏SKT?

1.要在FAKER顛峰期打定勝負
2.要在FAKER和BLANK沒有送頭的時候打
3.要在FAKER狀態最好的時候踢打
4.你不能住FAKER
5.你不能後PICK COUNTER FAKER
6.你不能BAN雷茲鏡爪，你要把SKT全隊的MAIN都放出來
7.你不能壓塔，要給SKT足夠的空間發揮
8.你不能吃藍BUFF壓FAKER
9.在你優勢時，你不能吃大型野怪，野怪要留給SKT，最好一開場就給一個頭SKT
10.FAKER分推，你不能幾個人去GANK，要讓FAKER順利發育
11.你不能BO1定勝負
12.你贏的比賽要吃掉五龍和巴龍，最好把所有塔都拆掉，然後再把大本拆掉，這樣才是真水平，否則SKT認為是靠運氣
13.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏SKT了，SKT迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。SKT迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏SKT。

邊個係彩彩

G2竟然唔bam gam希格斯

不了

想入黎跟謝老大學野，佢訓醒未，中國9UP MASTER

levi pick khazix
係咪又有野睇

仲雷茲鏡爪
改改佢先啦

唔洗多謝我

其實FW算唔算出左大招?

咁大個po 你都要自己開個做乜？

彩彩

講真我銅三都知FW勁，你班人係咪銅五

信你真野

大家都是巴打 唔好搞分裂OK?

盲反都唔比
惡過狗

搞小圈子囉

我撐FW都俾人屌假膠，呢個PO D 奶英撚痴線

G持fw後追奪冠

大部分人唔係反fw
係想睇輸左之後台狗d 玻璃心反應
包括我
老實講fw 今場打得好好
我本身都唔反fw 但上星期玩lol 有個台狗屌尻人唔買logo 支持lms 話香港人淨係識支持we
非黑即白
搞到好想睇台狗哭哭

佢地有佢地盲反
你有你笑就得啦
佢地個幾個都唔係討論既

如果支持開AHQ/ TPA既唔通要夾硬支持你隊閃電狼?

咁你巴塞FANS既話係咪歐聯決賽會支持皇馬呀

用下腦都知唔撚會啦

放晒khazix ziggs

台狗無腦

成日都話真假不分唔好上高登
有D傻仔成日講: 唔理真假膠，block左先
呢D 9成9係弱智仔

又真係唔撚會wor
班台仔係台灣隊出國就支持架啦

我隊隊都反又唔睇得咩-.-

Zed

艾加

邊隊贏都好 個POST都係有一邊比人抽水嫁啦
都on99

呢場精彩喇 zed

肥仔爆炸冇得追擊nmd 下場都係g持我狼算

有zed睇 正啊

上開2000fun岩岩轉場係咁

how about clg = =

bp已經輸左一半，skt個陣太偏向後期，前期graves做唔到d乜，藍寶冇cc，就算夾都唔會殺之fizz，反而放lee比人打前期，fizz魚對藍寶必中，mmm幾廢都好，夾lee基本上100%殺到藍寶

藍寶pick得太早，比人counter

自體爆炸大戰

可能係狼粉
利申:覺得FW冇乜野，只係因為中國隊先撐

D人唔同晒 收檔啦

重點係明明係紅牌犯規講到係人地自己插水呢
已經唔係支唔支持問題

我覺得呢場FW BP真係幾好
尤其係攞左fizz先，咁之後攞syndra faker都用唔到 (睇番kt vs skt就知fizz對syndra黎講好不利)
ori打syndra都幾難打，主要求唔死，farm得起再打團戰
skt varus ori nami，先手可以varus大，打反手等人上左先都得，如果任何一個大中，rumble補大技會好痴線
但係skt幾個死亡flash同埋faker唔肯出金身/qss搞到幾波團戰俾人瞬殺就玩完

而家fw d fans 惡過狗咁
我都係下場g 持佢地算
大家共享中國人榮耀

唔玩Leblanc啦咩optimus

花生前期個塔殺失敗送左份大禮啦

7SS明反暗推TSM

ching ho ball!

你開3個po
1個fw fans區
1個skt fans區
1個中立區咪岩晒u

陰d陰d抽水
1on1 3分滅號lo

連登明顯有班人冇上過高登

fizz counter兼混淆
我係唔多明點解ban雷希

vlan執左未

講真如果繼續比SKT羸落去 年年稱霸
隻GAME仲快玩完

想隻GAME長命D
一定要比D新刺激
比其他國家既隊伍羸下

TROLL BAN/ 以為KARMA走中

我諗嚟緊有腦嘅都唔會再pick lb

LOL台服1ON1喎ching
不過vlan未執仲有信長打

Ban卡碼都仲話可以 你bam姐雷雷西托咩

支持ANX

生可可派黎?

不過講真 BO5點都贏唔到韓狗

佢地應該唔知FW唔會玩雷西

定佢想穩陣啲等下路對線

香港人唔支持香港隊

na fan表示唔敢笑eu準備深潛，陣間faker同peanut肯定又當sven係atm咁㩒

BO5真係咁耐以來都未羸過

fizz上6搭jg殺藍寶係100%既事
殺左一次之後輕鬆打
同埋今場skt好多次必死情況下交閃

HKE 3:0 SKT好耐啦,第一日睇e波咩

講到呢隻拉g game仲有人玩咁= =

台狗見fw尋日輸兩場就割席，贏左就台灣之光 ，衰撚過中國人。

接你滅號3分

都唔係第一日既事啦

個班人好撚低賤
輸就踩贏就乜乜之光

最撚憎台狗就係呢樣

彈開啦周姐輪

講真國際賽柒極咪得幾場，返到去打爆自己賽區又開始j架啦

Na Eu 世界第一

就係僧台狗咁既野

AHQ fans可以隨時係FW fans，FW fans都可以隨時變AHQ fans

尋日ppt先話乜野TSM G2 2雞互駁 FW就麵包蟲

why撻我全朵屌你老母

英文台啦ching

Funfact about GAM gaming gears, Stark uses a 5$ keyboard and Levi rocks a 1$ mouse

國內分析幾好WOW

一陣gam 贏一場，we 贏fw 又4個同分先好睇

睇左一兩日頂唔住轉左英文台

唔g持自己國家

唔敢想像jensened, clg比hai隊野反cup.3:2呢d發生係ahq fw身上，佢地會bin幾多版

我用centralfield連PC送keyboard上精英啦

x田打手dllm

NA

fw輸就轉過去睇下，真心覺得fw好撚慘，踩到想笑都笑唔出

同意 我用緊隻冇得set dpi既mouse一樣打到上lem = =

屌咩ziggs panic ult

支央都好過邪都既...

頭幾場MMD又真係睇到好絕望

而家又浸死啦

未輸已經踩到仆街
MMD一俾人gank 就洞洞洞洞洞

法國冇人討論今場

又幾好笑

咪gam 贏g2 大家都3:5再打過

痴立立

Kowloon esports

無人討論娜恩

因為仲係0-0 咁少可

打和

一定唔會 呢個post班naeu撚⋯

等睇隻ＺＥＤ表演
雖然９成做路人

EU game

電競男拔

zed

Optimus

ive 仔

冇左單手佬既鐘共
去打GPL 都拎唔到冠軍

點解要閃左先大絕

直接大絕 留閃仲有機會走到

唔夠距

eyehurting

我真係上過wor

First there was the story about Stark only playing competitive for 1 months. Now he uses a 5$ keyboard.
Next week we'll learn about how he plays on a 480x600 resolution and his main account is level 12 and when he's playing competitive games he runs 3 torrent clients and downloads massive amounts of porn just to get the 650ms ping he's used to playing with.

Graves 又乜撚野大嚟

NA撚好忠心
EU撚個D成日轉來轉去,一時G2一時FNC一時H2K,仲吹奏,出親去都含撚
例子:山本彩

弱者心態想GAM 贏 但今場唔似有機

支持HKE?
不了

卡力斯尾刀

又反我彩

等緊SKT發洩TSM

GAM中路個閃好過好多選手

上場果個

G2

豬2

隻兒童劫打到咁都有得嬴 g2執柒咗佢啦

屌G2

G2個JG都係廢料黎

trick得一隻英都柒下柒下咁

今次MSI除左SKT 其他水平差唔多姐 係WE marco好少少

Gam隻中仲好笑過龜仔

GPL火影

Zed W 唔走?

點解唔W走埋 明明都放左

we仲屎過fw

CD好似係

放左出黎喇喎

不過上場隊FW同尋晚打G2隊FW已經差好撚遠

放左喇 死都要A多下
走左既呢個團戰真心靚

拿拿聲打爆G2 啦

唔準笑optimus 話曬佢都同faker 50 50過

TOY屎走左成隊變左垃圾仔仲撐
仲要係香港電競之父搞

optimus又係champ pool好大 但淺到仆街果種 冇咩邊隻英玩到個神髓

一晚苦練fizz

為左拆眼送頭

gam就算嬴輸都好，點都打得好睇過tsm、WE同G2呢幾隊先

Mithy

真,同FAKER一樣,講就講POOL好大
出到黎打無隻勁,次次都靠保BANG CARRY

啲"主播" 不了

同上年世界賽ANX一樣
不過俄佬仲勁D

GAM 係咁打交實好睇架

今次MSI仲對嗰隊俄佬隊Virtus.Pro有啲期望

點知完全無驚喜

ANX VS ROX 果場咁多年LOL 最好睇不為過

覺唔覺宜家個zven好屎
之前夾mithy個個niels勁好多 唔知去左邊

岩岩果波隻艾希做乜企定定係到

咁樣打輸好過輸macro慢性死亡

睇到忟

上場都好好睇

EU又係乜都放晒比你守到60分鐘打一波

perkz

ANX 黑馬抗韓....仲要打成個鐘冇冷場

SKT對FW首回合
同尋晚SKT對GAM

去咗打starcraft(好似係)

醒左喎
識回堡

痴撚線分推陣有巴龍 直接硬dive inhib 好撚爽

又閃上去

剌客分推,不了

比olleh迫走左啦

果班人走曬冇花生食

GAM:係我地字典入面冇分推呢兩個字

拖到後期就唔識打

之前 有場自己on9 明明前前贏緊 中後期 Troll返轉頭 最後輸埋 但唔記得邊場

傾kpopg仲好啦

打tsm 第4場

泡仔嚟講 G2隻jungle都算穩定

[size=1]穩定地廢[/size]

泡仔嚟講 G2隻jungle都算穩定

穩定地廢

隻ZED零輸出

??

Throw

冇喇一拖到就輸

屌
levi 仲咩事

又throw

zed明知打ashe就出個qss啦

無50分鐘都完唔到場
訓教

唔好訓呀

而家睇落tsm 贏完全應該
根本有gsm 就係throw game

呢個閪陣秘唔到ashe=free kill

試吓唔好咁準

WA

Not FUCKING LIKE THIS...

痴線
呢個fight

豬2 Throw返轉頭

Wtf

咁樣又可以throw返

G2 LUL

好撚精彩阿~

EU LUL

有理由相信G2突登放隻希格斯出黎

睇唔透

tsm同g2唔包底真係矛天理

2-8

山本彩又中

隻zigg 中左4個

點解可以咁好笑

G2 好似咁樣輸左第2次?

呢波豬2又係on9

gam d game 真係好睇

獎門人可以出嚟打和

gam又贏

G2羸少少即刻throw返

上年已經識佢個名，好準

豬2 on9

逆轉逆轉再逆轉 GAM

TSM有彩彩加持

TSM 果場加呢場，disband啦

GAM Archie 係TPA GPL果個時代既人黎
依家重有得打世界賽真係

屌咩 個頭仲話gam on99轉個頭 豬2咩撚野事啊

請問係咪頭4全中

Tsm 5中

肯唔跟meta pick真係好睇好多
隊隊都lb syndra 球女悶到癲
你中路黎架make番少少play好無呀

迷彩了

哇 手足識咁多野

迷彩黨

迷彩

今年世界賽可唔可再出，想嬴番少少權力點

分唔清係打得好定打得差⋯

agger
gam 痴線佬
好想final 見到

最後炸彈大到4個MVP

反正SKT破左處希望班撚屌可以鳩玩幾場啦

Perkz有閃有金人都比炸彈佬殺

果時得佢果隊同TPA有得打 好似係咩西貢小丑

識d野

真係好心之後wildcard兩個spot比晒全世界其他region既T2 team一齊爭啦 下下睇少兩組真係好閪

by 彩

6隊中路，最廢都應該係佢

tpa都有個archie
隻垃圾李星用skt skin比人笑左好耐

不過咁樣幾好睇
唔打到最尾個日
都唔知出線結果
暫時唯一確定係Skt

西貢？香港隊黎？
講多d

同HKE比邊隊香港人多D

勁過optimus既

飲奶

越南語本身已經唔係太好聽
但條友把聲特別難聽
翻譯個條友順耳好多

Google下啦香港隊.......

趇南話聽極都係唔撚明

Tsm 柒還柒
希望可以打鳩fw入四強

越南語真係

RAP GOD

但翻譯講又差好遠

漏奶乜撚關係啲FD

人地聽你廣東話咪又係咁

東南亞d語系都係特別難聽
泰語越南語

泰文又係咁 係咪東南亞都係咁
唔只本身語言難聽 連把聲都特別難聽

"G2 ZVEN MSI 2017 DEATH COMPILATION"

係 兩條友講越南語但翻譯位人兄聽落好聽D

好撚衰 下下大頭

至少唔會比人話rap god先啦

越道地越難聽

NA 同 EU 前世係咪殺咗對方全家

唔同啦 日文聽唔明都唔會覺得難聽先

個chat唔係英文就會spam rap god架啦第1日睇咩

WEEBNATION

Ching chong

會 haHaa haHaaaaaaaa

個ziggs skin搞到個大冇乜色咁
都幾扺買

Hasaki

Archie唔係新加坡巨人隊？

TSM will feel the rage of SKT

迷彩迷彩

屌 點解我睇個越字會 諗返起個首越難越愛

之前tsm打gam
班EU fans 係chat: NA lose to Vietnam Farmers

因為越南話同一D東南亞國家都借左古漢語既發聲方法

外國人聽廣東話應該感覺差唔多

唔係啊
Apr 2012 - Sep 2014
Saigon Jokers
Oct 2014 - Nov 2016
Boba Marines
Nov 2016 - Present
GIGABYTE Marines

聽起韓文都唔會覺難聽 但一聽越南就覺得難聽

D鼻音怪怪地

kkoma個樣抆到 肥西今晚冇飯食了

KKOMA is mad

好嬲 應該唔會放水比TSM

Kkoma:pick乜撚7sona呀屌

kkoma黑面...

又飛斯

寵寵寵寵寵寵寵寵寵寵

索娜

真係pick caitlyn

仲要放左kennen出黎

SKT 都一定俾班韓粉 屌到仆街
輸左比FW
再輸唔洗返韓國

韓粉都唔係人咁品

佢岩先用奧術大師？ 好似係得呢個skin 藍藍地 其他招R都係綠色圈 綠色應該鮮d顯眼d

SKT個BP咩事

做乜9又bam雷西 睇唔透

快快趣20完場睇最後一場啦

成日覺得Ivern個大啪唔夠2下就無左

Protect野龜

wombo combo

電狗竟然贏撚左

mad skt

iem roxtiger輸左
之後mickey係lck訪問度喊過唔敢直望d fans

打撚到faker淆住黎閃

如果SKT 輸埋俾TSM

why sona
無睇bp 無nami ?

輸小小兵小問題
但tsm個陣咁勁
唔可以打後期

chat做乜係咁笑鳩sven開藍個下同埋做乜係咁sapm odd one

無開聲

唔係, 頭先有獲差D單殺俾BJ

Faker計算之內

今場睇龜仔造化

今次又真係唔關龜仔事既 點都死

變左機械人聲

以為我部手機壞左

MrDestructoid MrDestructoid MrDestructoid

MrDestructoid MrDestructoid

Skt自bam lulu nami

英文台支mic...

機械人逼害TSM...黑幕

TSM molamola

g9g

Ggggggggggggg
以tsm嘅實力應該去唔到後期
玩完

肥西

Galio is a cancer

肥仔隻咖哩佬又幾勁

比人solo kill兩次
成日咁撚串啊拿

galio真係賤種英

少招大都姦你

快D完算啦

Skt 4招強開逼你team fight

ivern招大好心改下佢啦 好雞肋

明明就好勁
Daisy

點解話tsm個陣後期強d

成日啪2下就死 團戰成舊肉咁

Tsm捱唔到kennen出關

雙保cait

有冇試過隊野冇遠距清兵對住隻野 ?
搭隻CAIT黎個速推流打到你想喊

無限盾同加速，仲要cait
不過野龜

康SIR

懷疑後期都打唔入galio

同埋兩隻ad
Kennen保ad又得
俾人保又得
最鳩係明明玩ad出金身又得

就係一出嗰陣大撚坦成nerf 鳩佢

康SIR真係貪左呢下
佢見到BANG一個人過黎諗住反打 ?

所以我見對面ivern一定出graves
你daisy埋唔到身+你速推唔到(graves q+r)
打又勁過你
再加偷怪咪由鳩你偷，本身可以無傷清jungle，又打得夠快

團戰係咪叫daisy追住ad打就得

Turtle無w食faker金身

龜仔仲係唔識W隻金魚

追坦保後排啦
你追ad未埋身就啪死左
除非你中q

仲要BM 係咪痴撚左線

呢隻野本身就係support黎
食隊友就一定
我自己唔玩，但我d fd玩就一定係雙排先會用
路人太難夾

幾次都無夾

輸到傻撚左

Cleanut

自己扣血仲多過galio 扣血

GALIO

康sir呢場係敗點啦
俾huni單殺

想問tsm係咪贏唒聽日個2場都要翻屋企

又坦又痛

Doublelift

Tsm 淪為skt 洩憤工具

肥仔個樣仲係好嬲
係咪未發洩夠

Galio呢個skin好有威懾力

拿公道啲
呢鋪龜仔算係咁
你康sir養左隻大魔王出黎，打極都打唔入

feel到肥西股怒氣

未知 依家幾隊都太近
要睇埋落去先知

一陣試下係台服雷下人先

同分計對賽定再打

23.4

23.4k dmg

假膠je
咁認真都有

有無坦傷圖睇 應該仲癡線

計對賽結果

諗番起舊年啲玻璃心鬼佬tsm fans

應該唔會再有機會見到

會再互打, 岩岩睇左rule

政治大戰瞓先,不了

可以轉睇GARENA 台

雖然galio有少少counter pick成份
但係唔撚係0gank比人單殺掛

玩啲咁野 ?
咁你舊年wc又搞睇對賽成績 ?

康sir跟住落黎應該都比人笑返日

所以我咪話on9囉
康sir長期接q
搞到我都唔知係huni掟得準定康sir接得好

國人們生生性性打撚柒我狼呀
唔想睇到台狗一日打兩次飛機呀

four tie break 唔係冇可能

我覺得係tsm唔識玩

我大中華民國準備射到一地都係

你jg pick左ivern top點都要揀番隻鬥士英出黎架喇我覺得
你坦上路搭ivern jungle就係信晒apc adc
但龜仔你信唔信得過先

射了
早左tim

如果依場WE輸左
five-tie break都有可能

諗番起s4(?)果陣eu lcs
好似有成4 way tie決定名次
我一點鐘訓教
八點鐘起身，仲打緊

祖國好好教訓台巴子

係康sir自爆俾人solo兩次

FW 快手輸埋佢, 比番個機會TSM 入4強

兩邊都撐唔落
不過想台狗輸

其實都係要睇聽日 五隊實力都係咁上下

打都重好, 有次好似有bo5 都好耐
最on9係IEM同final 有獲俾人Hack 之後等左1,2個鐘都冇打之後cancel 變夜晚打
成個場冇現在觀眾,得網上睇

我講緊如果康SIR揀左坦，咁b神同龜仔就要做晒輸出
咁好明顯龜仔做唔到，所以康SIR先要揀kennen上
當然康SIR打得柒都係一個問題啦，呢隻鑊佢冇得唔揹架喇

唉難得最垃圾嘅jg ad 打得正正常常

IEM出晒名整電腦聯賽
有時你真係唔怪得冇人黎參加
但我又唔知點解IEM CSGO又會搞得幾好，冇咩點出事

BAN吸血鬼????

其實G2 好似皮已收 聽日仲有場vs SKT

想FW贏再懲罰多次SKT

G2仲KEEP緊兩件傻閪韓援你都知冇得打啦

每隊只會打兩鋪咋喎好似

當我冇講過

Seed #4

車神957

唔係有4強咩

咁人地都仲稱霸緊eu無計
應該都唔會換人

Fizz真係估唔到打中定上

Seed3 同Seed4 真係差好遠

如果FW輸 就四隊3-5，如果FW贏，就基本上TSM G2 GAM爭一個位

哦，我仲以為講緊group stage round robin

Tsm想打三保一
搶曬兩隻盾英
Skt放kennen冇理由唔pick
本身招大aoe stun可以保後排
必要時仲可以保kennen轉打2保2 or 2保1
最緊要係遠攻混傷對線可以攞優勢帶節奏
前期好受啲撐落後期
如果拎坦做唔到呢樣野

FW 第四名出線咪對SKT bo5

理想與現實

但G2 聽日有場輸梗 機會低過其他隊好多

同埋上面講同分直接再打都唔岩，會先睇HEAD TO HEAD，例如依家G2 2-0 FW咁...

講真你g2唔係on99咁攞兩場nunu想玩四保一都未必會咁
尤其係依家四保一成效唔算高

唔係話今年改制？

D cs

漏到我tilted

betty狂漏

無錯
Kennen依個版本有裝真係無解
唔輸中後期自然有優勢
團戰勁但講緊隊友太豬都可以打分推
功能上比其他英多好多

你機體勁
機師唔勁都冇用

5 man dive bot

你留意下啲人點玩
有啲人玩ad kennen玩到ap kennen咁
開個大flank人後排都點
點知輸出唔夠高，又俾人秒

就好似岩岩嗰場咁

IU世界第一

G

那個了唷

有預感台狗贏埋依場穩出線

佢玩坦勁啲架嘛 ?
同埋shen本身都幾剋kled
kled果幾下瞬間輸出會痛，但w可以擋晒

但好似俾大陸仔智商鎮壓緊
5man dive bot攞唔到塔

Nmd比人屌得多成材？

要射喇

WE

Kha個下E之後竟然Q到

清怪算快，隻抽唔怕任何人，因為本身打人痛
進化w個減速好啱留住人

進化q加range

3個去追隻ahri唔理條蟲

5lvsolo打龍
成個jungle都係打得多damage=清怪快=快升lg=快tank
所以依家無咩坦英

真心on9
隻kog pick黎玩passive？

我覺得佢幾全面，咩類型ge sup都識玩

屌 條蟲比人姦

有冇人試過tiamat kha jungle?
識玩的話你可以無限counter jungle

求教學

espn出名燈網

玩李星出過
感覺上拖裝唔夠快出坦

其實我覺得biofrost 打得幾好 不過隊友10場有9場都feed

其實出kog出galio真係保到？

早排改到+25atk就真係好廢
未改之前咩英都出

又唔理條蟲

究竟做乜要pick kogmaw
成隊冇人保佢

護符150藥水出門
紅隊就藍開>毒蛙(睇情況洗唔洗smite)>raptors (smite，如果打毒蛙用左就打紅)>紅>石頭仔淨打果兩隻，其餘唔洗理
藍就掉番轉就得(紅/raptors兩頭camp，石頭唔理因為唔夠打，直衝三狼buff毒蛙)
主要係full clear完睇下有冇得gank
gank到有人頭應該夠錢直上tiamat
冇就睇下血量夠唔夠再打jungle，夠就打夠1200，冇就出散件
tiamat出左之後就優先清jungle再gank，如果對面jg出現就去反佢啲jungle (毒蛙同raptors優先，因為佢地經多)
打下打下如果對面jg冇gank出優勢，佢會輸你1-2lv(最盡我試過head 4lvl)
會咁出係kha出tiamat再加速清怪速度，運用xp優勢盡早升6，6完之後因為傷害高可以去counter jg，如果對面打路唔幫，好大機會可以屌爆對方jungle

Galio support 都tank 撚到

本身stat夠好

Save低先

fizz ult cd

祖國好野

再咁打落去fw輸硬架喎
你kog maw控唔住喇，坦唔郁

fw

fw今場又係輸mmd

show LPL

galio真係閪英黎

條蟲一冇人掂到即刻黎料

祖國好波！！！！

台狗不願面對

依家個小組係點計

mmd冇九頭蛇玩唔到分推去製造壓力
再加你betty...功能型adc輸出一定係唔夠kog黎

又話電狼覺醒

唔緊要架,電狗屌打過SKT>>ALL

幾個鐘前台狗先xx之光
依家成個twitch chat 都spam 垃圾狼

LMS唔夠LPL打已成定律

we>fw>skt

唔出qss 那來的自信

Lms根本大陸肉便器

TSM聽日只要贏到FW就應該穏出

國共內戰
國軍又輸
橙牙

屌打SKT喎 你地仲想點

FIZZ都真係幾閪下
明明xiye幾次都係柒碌決定(滿血開金身，鳩開大)
都仲玩得到，俾威脅後排

Fizz真係少counter play
容錯率超高

兩場贏晒應該Seed 3

今晚Msi 4大天王大戰
爭奪最後兩張門票

講真俾我係其他隊
我會針xiye針到佢仆街
因為呢幾日落黎佢表現真係一般，又多misplay(例如想用火箭腰帶變左金身)

佢真係柒下柒下
但好似佢柒個陣都唔係關鍵時刻
同埋呢兩日we其他人狀態又回暖

不過我諗fw入四強既機會都幾穩
外卡同freesm
ez la

主要係上jg ad發揮得好先掩飾到xiye柒柒地
佢啲skillshot好多時都突然就空俾你睇

聽日TSM應該會比FW屌打,G2應該都會比SKT屌打
FW又應該會贏GAM
姐係g2聽日靠同TSM既大戰決定邊隊入4強

希望turtle同肥西生生性性

大咩戰
大型clownfiesta就有

聽日FW輸比tsm同gam就可以睇到台仔崩潰
上呀tsm

都似啦

應該唔會了

唔信

有電腦啦咩